查理·芒格：巴菲特就是巴郡的毒瘤

查理·芒格在接受美國環球時報訪問中，炮轟巴菲特，稱他就是巴郡（Berkshire Hathaway）的毒瘤。

查理·芒格談到：“在巴郡巴菲特常常痛罵一些年輕同事，這再正常不過了。一日美股中午休息時，巴菲特因上半日交易得不自在，在投資部用水瓶怒砸一位才進巴郡的同事，很多同事都已經無法容忍巴菲特的所作所為，加上那些常被他欺辱的同事，無法阻止的一幕出現，至少有10人群毆了巴菲特，在一旁的彼得·林奇更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打。”當時索羅斯、曹仁超這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他們無關。事後，巴菲特的辦公室多了一根木棍，我想他是用來防身吧。"

查理·芒格續說："上星期美股股災，在道指狂瀉3000點後，回到辦公室，沈震盈諷刺性說道：“全球最有錢的股神，明天我們就要回家了。” 巴菲特臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像巴菲特的性格，果然在他再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在沈大師毫無防備的情況一棍打下，沈大師趴在地上痛苦的抬頭，才看到是打他那人正是巴菲特。接著巴菲特又是一頓亂棍爆打，沈大師在地上滿地打滾不停求饒。在一旁的胡孟青可不會放過這樣的機會，不斷說道：“巴菲特，打盲，用力打，往死裡給我打，打盲怎能少了我。 ” 青姐的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去沈大師就昏死了過去，打的興起的巴菲特黑面了，朝著青姐吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去” 青姐也不甘示弱：“你再說一遍，有種你重複一遍” 巴菲特沒有再回應，如果青姐手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的麵咪媽嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

青姐勇武

加推

往死裏沽

唔好再理呢啲以笑為主既幻想文

又係呢種罐頭潮文

廢老菲：非常無聊

全盛時期嘅巴菲特可以做到幾多篇潮文嘅主角？

麵哥

青姐咁撚勇猛

巴菲特：who is 沈卓盈，青姐？

更衣室定辦公室

沈震盈...振先啱

打盲，用力打，往死裡給我打，
打狗，不是打盲

幾時有關家姐版

呢d文其實好撚低質，第一次就好笑，第二次就on9

估唔到財經台都會見到依篇潮文